Проэкты "KidsBank" выполнены в форме веб-сайта.
Для их использывания нужен один сервер,на котором будет устновлено необходимое ПО для запуска проэктов.
После этого другие компьютеры (клиенты) при помощи веб-браузера могут использовать проэкты через сеть.
На клиентах нужен только веб-браузер Chrome для пользования проэктами. Никакого дополнительного ПО устанавливать не нужно.


1. Системные требования:
   Сервер:
	RAM 128 мб / 100 мб HDD
	OS: Windows или Linux (желательно)
	Язык программирования Ruby 2.0.0 
	Веб сервер для для запуска программ   WEBrick / Thin / Nginx with Passanger / Apache
   Клиент (компьютер на котором дети будут пользоваться проэктами):
	На клиентах устанавливать проэкты не нужно,так как они будут запускать проэкты при помощи веб-браузера через локальную сеть.
	Все что нужно на клиентах - это веб-браузер Chrome. 
2. Установка необходимиго ПО на примере Ubuntu 12.04
	Для запуска проэктов нужно установить Ruby on Rails with RVM :
	sudo apt-get install curl
	\curl -L https://get.rvm.io | bash -s stable
	source ~/.rvm/scripts/rvm
	rvm requirements
	rvm install 2.0.0
  После этого нужно перейти в папку с проэктом и запустить команду:
	bundle install
	rake db:migrate
  После этого можно запускать веб-сервер :
	rails server
	
  Полезные ссылки:
	http://ryanbigg.com/2010/12/ubuntu-ruby-rvm-rails-and-you/
	https://www.digitalocean.com/community/articles/how-to-install-ruby-on-rails-on-ubuntu-12-04-lts-precise-pangolin-with-rvm

			Инструкция пользования админкой проэктов
			 -------------------------------------
Для того ,чтобы зайти в админку нужно  перейти по ссылке "/admin" (например http://162.243.96.214:3000/admin)
Для создания нового пользователя используйте "/users/sign_up"  (например http://162.243.96.214:3000/users/sign_up)